大紀元：三成人情人節最想收口罩 酒 精液

咁open

推

論標點嘅重要性

兩條女好正

口罩 酒 精液

我可以俾啲精液左邊

原來清都係標題黨黎

樓主日日睇大紀元？？

照寫啫

取左罩可以差十萬八千里架......

我見網上都係賣 50ml $38
拎黎做禮物正

拉